壹週刊比wrong hole買左

黃浩出售《都市日報》購《壹週刊》？ 「已簽約購另一家較大的傳媒」

壹傳媒集團早前決定將旗下媒體的美術部以至編採部外判，引發員工不滿。近日流傳壹傳媒旗下的《壹週刊》賣盤，而剛以4億元出售《都市日報》的香港商人黃浩，接受《明報》訪問時表示，將會出售《都市日報》，亦已簽約購買另一家較大的傳媒，或會最快明日公佈，又指若成功洽購，將在香港、台灣及日本發展，綜合傳媒消息，黃浩計劃購買的正是《壹週刊》。

《明報》引述壹傳媒非執行主席葉一堅稱，對消息不作回應。《壹週刊》總編輯黃麗裳則回應傳媒指，自己不認識黃浩，「傳聞就好多，但我自己就掌握唔到」。有《壹週刊》員工引述高層稱，明日或會有重大公布，未知是否與此有關。

事實上，黎智英在去年2月在其個人專欄「事實與偏見」中暗示，黃浩從無接觸過自己，批評對方經常對外界說自己未能替拍檔成功洽購壹傳媒，形容說法「離譜」：

「最近坊間有位娶了個女明星，死要上娛樂版出風頭的黃某，周街對人說：「我的partner匯了幾十億元港幣放在銀行很久了，想買壹傳媒同肥佬黎講唔掂數，最後partner只好將錢匯回去，見我同肥佬黎傾得咁辛苦，存款利息都留下來益了我。哈哈！」他哈哈笑，但可笑的是他，我從來無同這條友接觸過，莫說「傾得咁辛苦」了。條友吹水吹到咁離譜，神經病來的！」

282停牌

你唔好明年先講，柒頭

乜事

越做越霉
仲值幾錢

以後冇得睇wrong hole全家福

唔可以出佢地一家照妖鏡

請珍惜肥佬黎

畀人 cut 左咁撚多廣告
壹傳媒賣盤只不過係時間問題
加上而家即時新聞發展得咁快
爆足一周到而家都後會無期
周刊真係冇得做

星島同百份都係賺好少

壹仔以前真係幾好睇

14年用2億買都市日報
依家用4億賣出 表面上睇都算幾叻喎

條友投共個wor

屌，都未撚firm，標題黨

買報賣港
叻

代客泊車
表面上佢係老闆
實際上佢咪又係食物鏈中間個層

劉細良咪好驚？

等睇佢買完過一過手就賣俾支那

驚咩呢?

仲有人睇既咩？

條友傻嫁，唔洗理佢

一句到尾，仲信肥佬黎係忠既係唔係白癡？？

我9錢敢屌，支徒華長毛狗肥佬黎，匯點甚至馬丁99.9%係地下共狗囉！！！

新老闆可能平反佢團隊偽造訪問《狀元考試考上癮》

你就傻

成廿年，你仲講緊呢壇野，你唔係傻係咩

理得佢邊層 有得中出Suki再娶埋佢已經係人生贏家

以前壹周刊做偵探式調查好好

時代變，依家即食文化，商業傳媒好難做偵探式調查，只有傳真社呢種靠眾籌先做得

你有嗰份身家大把二三線姐仔俾你中出啦
係睇你肯唔肯結婚

要求平反及道歉

個場景好似av 情節，靚女，好身才，有肉地既女仔比個核突佬搞

老實講，如果你肯睇開啲，你成就一定高過而家

其實個市場佔有率同廣告收入根本唔成比例，
撐到咁耐算係咁，之後唔知仲頂到幾耐。

余家強啲人物專訪 噏到似曾曾 實在有太史公嘅風格

賣5億，其中1.8億係注資

WRONG HOLE老細咩料 當年比矮仔摑不特止 連隻擦鞋狗梁烈唯都撚佢狗
有冇搞錯...

一年後再賣盤比中資

林振強專欄

一報一刊兩枝咪
回歸20年全面收皮

有人冒你名開支票搞到你破產
仲係受害人不對唔肯「睇開d」

Wrong hole d 餐廳掂唔掂

我而家仲期期都有買，結果最後都支持唔住 廣告少左好多，內容都少左好多。賣左壹仔，蘋果都唔會支持得好耐。班日日一早搭車開動新聞，又睇又鬧人毒果既巴打，終於比你地恨到喇。

其實當初全港最高銷量既忽週都要執，佢先得六萬幾本銷量，你就知而家現存既週刊，有幾多本係扼緊飯食。Btw，黃 hole 接手既我唔會再買，之前佢高薪惑走左好多壹仔員工，又咪攪到一 pat 屎。不過呢條友明係出面幫中共接收壹仔，錢唔係佢出。

其實賣都係好事,壹仔都係做唔到落去,又冇咩特別資產

如果要做過本反大陸雜誌,拎住5億實做到

肥佬都退休啦
無得做架喇

印象中2010年後壹仔真係全面縮水,薄到

你有一兩億身家,要娶學是學非果D姐仔都好易啦

根本唔太關打壓，係成個紙媒氣候都表明，賣紙嘅冇得做，而家有水魚肯買唔通唔賣？

呢度都無得做架啦，唔奶共搵鬼落你廣告

唔攞筆錢著草移民，過幾年命契弟黎隨時連命都無啦

但係東方新地明顯係仲有多D廣告